換完床單特別好瞓

睇嚟要日日換床單了

睇少啲色情野咪唔駛成日換囉

一早戒咗

因為冇晒塵蟎

好鍾意聞新買既個陣味